我愛你地啊勇武派！！！

最近咁多三毛出嚟屌依樣屌個樣企圖屌走曬啲士氣
我想同所有抗爭者講就算你地放核彈我都會支持到最後！！
今日夢到進階版火魔法真係好撚感動！！！
咪撚再話失焦！
五大訴求清清楚楚
依家就係要影響社會逼個政府出嚟面對
永不割蓆！！

我都愛你地啊勇武派 真香港人！

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

三毛唔推 我幫推

推死人都唔割呀

我愛勇武大隻哥哥s